到底依家和理非同勇武可以點做

小弟不才，我嘅睇法都唔定好，所以希望大家係到理性討論，唔好屌9勇武或者和理非

首先，我諗大家都明白到和理非同勇武係相輔相成。

但係依家目前見到嘅狀況就係好多勇武不斷出嚟做唔同嘅行動。圍狗屋，快閃警署，去爆黨鐵。
不過我地無注意到嘅一樣嘢就係香港人嘅善忘程度係有幾勁！！！
到底我哋係為咗啲咩先有呢一啲嘅勇武行動？
請大家諗下先。

所以我個人認為係呢一段時間各位勇武休息一陣先，轉去集中文宣。
大家自問每一次出嚟行動身邊嘅人，街坊，唔玩連登佢地清唔清楚今日會發生咩事？會去邊到？會做啲咩？時間，地點無一樣係可以好似69，612，71，85咁全香港清晰嘅。

我諗最近一次嘅就係得8月5罷工，全香港市民都知發生咩事，明白點解會搞個行動，係咩地方。大家係有目標，一齊去做同一件事，俾全香港，全世界知道香港生發緊咩！

係呢小弟係到求大家要集中做好文宣工作！！！。係最近嘅連農牆，長輩圖，街站等等
呢一啲嘅活動同一開始比係少咗幾多大家心裹有數。

因此我地呢一個時候係要做嘅係向番身邊人解釋，向大眾近期發生咩？831，811，721，新屋嶺，黨鐵點樣幫手做低我地。所以大家要嘅係集中宣傳，累積到一定程度再去策劃一次大型行動。

文宣都好重要，好多區嘅連儂都開始無人打理，但依然見到啲長輩級嘅會停低睇文宣
但，唔出黎嘅noise會減低

無錯，呢個就係我想講嘅狀況，大家當初有任何行動都鋪天蓋地咁去宣傳，但嚟到呢家仲有無。呢啲宣令多啲知道發生緊咩，點解會咁做，講清楚前因後果！！！而唔係單單就咁印五大訴求咁樣。